究竟點解食素既人。要自己研發組合肉黎食？

真係好撚反智
你食素你就淨係食瓜菜豆啦
今朝聽電台。有班人整乜撚組合豬肉
又話可以黎整肉餅。又話整到有豬肉味
同d環保撚一樣咁。溫室效應你就咪撚坐係冷氣office坐露天啦

動物權益

咁想食豬肉就唔好做素食撚啦

齋口唔齋心

動物權益你就真係唔好做乜野組合肉啦。一陣又話要同真肉試下。迫人破解呀

佢哋唔食肉係道德考量
咁滿足完道德需求之後
想追求返物質享受 咪整合成肉食囉
有咩問題？
食組合肉 同佢嘅道德標準無衝突
咁想食就整㗎啦
你話佢叫人唔好食肉
但係自己日日食就話錯啫

利申 日日食豬雞牛
不過會理解點解有人食素

嗰啲其實唔係素食撚嚟
應該係科技撚

其實主要比食開肉既人接觸素食，可以食素但味道又唔洗咁單一

我食肉，身邊食全素既都覺得食假肉好無謂

有啲人食素唔係因為本身唔中意食肉，亦有人係無宗教信仰，如果有樣野唔使殺動物食落又同肉一樣，點解唔得？

酒肉穿腸肚

就係知你班人貪口慾想食肉嘅都有部份轉為素食囉
人地身體力行想改變你就淨係識拎個鍵盤點解點解 仲細咩

菜有生命
但依家啲人唔食肉唔單止係因為動物有生命
仲有環保 效率 道德考慮

如果淨係睇有無生命
咁劏豬之前就唔使浪費電力嚟電暈佢地先啦
人生存本身就需要殺生其他生命
依家想做嘅係減少不必要嘅痛苦

同埋好多時瓜果本身就係植物自己生出嚟畀其他生物食
用嚟傳播種子

之前都有諗過呢個問題

一下子跳去全素好難習慣
假肉可以吸引人慢慢試下素食
原來口感味道都可以同真肉差唔多
至於齋口唔齋心呢個問題
我理解係有部分食素根本唔係想齋心
佢地只係為環保 所以只要無真肉就ok

當然食肉同食素都唔好judge對方就最好

唔可以喺連登撐素食者㗎
會比盲反children咬死

1.根本唔係多數素食者都會追求食仿真肉
你就係到打稻草人屌哂成個素食群體
2.研發呢啲技術可以緩解糧食危機 如果做到同真既一樣 普通人都食替代品 製作過程可以唔洗哂咁多資源有助環保

食素肉我覺得冇問題
為健康為道德之類
但問題係嗰啲素肉係唔係健康？
有啲素肉仲衰過真肉就真係戇鳩鳩

我係食素，我都唔鐘意食呢啲組合肉，中。整呢啲都係想吸引食肉人士食少啲肉，減慢溫室效應，同時舒緩糧食危機

有咩問題？肉好食係無可否認，搵到嘢替代肉類又唔洗殺生，何樂而不為？

我食全素八年
覺得佢地多鳩魚

同去佛堂食乜野芋頭魚個D一樣.
你去食素 但係又要整色整水
你話組合肉可以解決糧食問題.
但係又有冇諗過. 組合肉既價錢,
科研, 開發, 試驗
分分鐘重貴過你買成肉

其實食素既人先注重味道

唔食肉食得更多更開心

同埋生存到既素食鋪無難食

講得好

食齋嘅人唔理出發點係點，都叫為環保出一分力，唔輪到班心唔齋口又唔齋嘅人恥笑。

讓座幫人又要話人虛偽，又唔見得班鍵盤戰士有幾高尚。

道德問題
如果肉類可以通過蛋白質合成
咁就唔洗殺死隻動物